有咩戲將香港街景拍得好靚？

總覺得重慶森林、花樣年華好表現到香港個種味道，特別係港島 身為住大西北騎牛嘅我覺得港島嘅事物都好exotic 想放假個時跟住戲中人漫遊縱跡
請問有咩好戲推介可以令人接觸更多自己身處嘅城市？

點對點
都ok

月滿軒尼詩

9up

攻殼機動隊

文雀

墮落天使
柔道龍虎榜
小親親
胭脂扣
單身男女
玻璃之城
文雀
半枝煙

九龍冰室
薰衣草
每當變幻時
烈日當空

Already tomorrow in Hong Kong

伊沙貝拉

機動武闘傳

識貨

奇異博士

2017年日劇戀在香港得四集

證人同線人其實都唔錯
有花心思

胭脂扣又真係幾拍到老香港個種味道

天線得得B

變型金鋼

真情
季節

成日都會睇啲鬼佬睇香港嘅片，覺得好有另一種感覺

山道

PTU
暗戰2
杜Sir導演既都好正

點對點

我地用一種習以為常嘅態度去睇自己身處嘅地方，反而忽略咗好多細節、重點